我病左，但我老豆仲屌鳩我

有無人個老豆可以仆街成咁？

有 試過掉條底褲落洗衣機洗
罰我跪地下 跪到凌晨
Btw聽日仲要番學

咩料 底褲唔擺得洗衣機既咩

家規定左要用手洗

真心顛
咁小事都要跪天光
而家關係點？

渣ga

easy,每次落消毒劑

你依家幾大 你老豆幾老？

以謂渣架

佢會鬧你咩

佢仲屌鳩我夜訓先病
屌你啦
我放工後仲返第二份工
返到屋企都12點半
仲想我幾早訓啊

老母老豆一定話：都叫打少啲機啦 又病

點解唔叫佢收嗲然後屌佢老母？

出黎做野唔洗再怕佢扣零用錢威脅

個人大左又有能力反抗

最近因爲冇聽到佢電話(想我同佢收淘寶) 嘈左一輪

依家三個月冇講過一句野

199希望你明

試過細細憾穿頭流血
老豆唔知嬲乜仲叫我大力d啦

依家廿幾了， 果陣岩岩升中一
而中一前都係掉洗衣機 掉慣左

寄人籬下，唯有忍
不過佢都唔擺得耐
快撚d死

咁又唔好

我屋企都係底褲同襪唔可以放入洗衣機洗

btw 祝樹熊快d好返

可以慢慢折磨佢了 虐老

我而家只等佢兩腳一伸
本來已經唔想理佢
但仲係都要挑釁我

半點

驚what 驚佢趕你走咩 日日見到佢就屌佢老母 屌到佢懷疑人生

我唔驚佢趕我走
佢唔怕無仔送終咪趕囉

手洗冇問題呀
一時唔記得掉左洗衣機
應該未至於跪咁耐掛
起身隻腳係冇哂知覺冇哂力 伸唔到直

支持打鳩啲老野

當佢狗咁撚就差唔多

咪係 有無必要罰到咁

巴斯達教育

佢可以用佢嘅想像當成現實

例如有次細個比佢捉左去大陸旅行

坐緊架車經過一個毛澤東像

佢突然好感歎咁講「 毛澤東真係西利，一國兩制咁都比佢唸到」

同車d人聽到之後個樣 似笑非笑

我寧願佢當年射我落屎坑

嘩巴打你諗得咁正面
佢係純粹口痕想屌鳩你
仲要鬧我讀屎片果下嬲
你話我日日出去蒲又煙又酒搞到病抵死，無問題
我而家去返工做gym夜返都要屌鳩我？

嘩 柒到想搵窿捐

唔會折磨佢啦 唔會步佢後塵
依家完全唔理佢不知幾爽

呢d真係自己攞黎

口不對心既關心 同口痕屌鳩你係兩回事

有，之後仲要發脾氣掟爛我啲藥

發乜撚野脾氣

老母點都有母性 幾時聽過有父性
仲讀緊書果陣 已經係咁比佢叫「第時做乞衣啦你」
到做緊野 又黎問我果份咩工黎咖 做咩咖
佢連我讀咩科都唔知...

父有父性呀 台灣獸父

其實性格有問題既老豆/老母
仲衰過唔漂唔賭
生活得好壓抑 好似有精神病咁款

試過中耳炎果時佢大力扭我左耳
我咪屌鳩佢
佢仲反過黎發顛話要趕我走
後黎入到u住hall幾乎半年無見過佢
而家隻左耳聽力都仲係差少少
極度懷疑係佢搞成咁